想搵一位頭先係摩士公園同本羊四目交投深情對望的絲打。。。。。。 。。

誠邀你聽日21:30同我一齊係摩士公園散步
dress code:uniqlo熊大tee
不見不散

好

我以後都唔會去個個公園架啦 唔想再見到你

okok

我會著住白色cony

LOVELY

我會著住黑色brown

唔lovely

我屌你老母

其實me 有J
仲要係黑色